[{"question": "https://www.zhihu.com/question/265913192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265913192/answer/493742975", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u5931\u53bb\u5bf9\u8c61\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62472660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62472660/answer/231103580", "content": "\n\u7f51\u6613\u4e91\u97f3\u4e50\u4e2d\u6700\u89e6\u52a8\u4f60\u7684\u70ed\u8bc4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284268311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284268311/answer/437466126", "content": "\n\u4f60\u559c\u6b22\u54ea\u4e9b\u4e0d\u5356\u8138\u7684\u5973\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37245305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37245305/answer/501881106", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6cd5\u56fd\u4eba\u90a3\u4e48\u61d2\uff0c\u6574\u5929\u4f11\u606f\uff0c\u6cd5\u56fd GDP \u8fd8\u90a3\u4e48\u9ad8\uff0c\u79d1\u6280\u8fd8\u90a3\u4e48\u53d1\u8fbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296940672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296940672/answer/502858111", "content": "\n\u4e5d\u65ec\u7f8e\u56fd\u7269\u7406\u5b66\u5bb6\u963f\u745f\u00b7\u963f\u4ec0\u91d1\u83b7\u5f97 2018 \u5e74\u8bfa\u8d1d\u5c14\u7269\u7406\u5b66\u5956\uff0c\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u4ed6\u7684\u7814\u7a76\u6210\u679c\u300c\u5149\u954a\u300d\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283692070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283692070/answer/502657005", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9f50\u5531/\u5408\u5531\u4f5c\u54c1\u8ba9\u4f60\u4e45\u4e45\u4e0d\u80fd\u5fd8\u6000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68154951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68154951/answer/471923869", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u7a77\u6ca1\u94b1\u53ef\u4ee5\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63609702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63609702/answer/502753127", "content": "\n\u5728\u5bb9\u9519\u7387\u51e0\u4e4e\u4e3a\u96f6\u7684\u884c\u4e1a\u5de5\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266066566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266066566/answer/502420407", "content": "\n\u4f60\u95fb\u8fc7\u6700\u96be\u95fb\u7684\u7269\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56932365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56932365/answer/501431525", "content": "\n\u8c23\u8a00\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u903c\u771f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278526058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278526058/answer/502550744", "content": "\n\u7537\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u53ef\u6015\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/501680736", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270343200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270343200/answer/498545581", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u751f\u7406\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5408\u7406\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27751184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27751184/answer/501602542", "content": "\n\u7f51\u7ea2\u90fd\u90a3\u4e48\u7f8e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f53\u4e0d\u4e86\u660e\u661f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280560806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280560806/answer/501675408", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e38\u620f\u300a\u4e2d\u56fd\u5f0f\u5bb6\u957f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269666987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269666987/answer/499763080", "content": "\n\u5927\u5b66\u56db\u5e74\uff0c\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u5ba4\u53cb\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286214489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286214489/answer/500530383", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u73b0\u5728\u7684\u5927\u5b66\u7537\u751f\u90fd\u4e0d\u4f1a\u8ffd\u5973\u5b69\u5b50\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55147202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55147202/answer/500696507", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u6076\u4fd7\u6b4c\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30277318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30277318/answer/499342914", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591a\u7a77\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32094733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32094733/answer/498167344", "content": "\n\u62e5\u6709\u7a00\u6709\u7684\u59d3\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/496382800", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/495950910", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/490014282", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/489408087", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/486639931", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36949290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36949290/answer/475660015", "content": "\n\u6d77\u6e7e\u6218\u4e89\u7ed9\u4e2d\u56fd\u519b\u65b9\u7684\u9707\u64bc\u6709\u591a\u5927\uff1f\u800c\u540e\u4e2d\u56fd\u5f00\u59cb\u4e86\u54ea\u4e9b\u52aa\u529b\u6765\u8ffd\u8d76\u82f1\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273161292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273161292/answer/462379729", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4ed6/\u5979\u5176\u5b9e\u5f88\u53ef\u601c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296809832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296809832/answer/501946651", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u4fd7\u5730\u7406\u89e3 2018 \u5e74\u8bfa\u8d1d\u5c14\u751f\u7406\u5b66\u6216\u533b\u5b66\u5956\u300c\u764c\u75c7\u514d\u75ab\u7597\u6cd5\u300d\uff1f\u5b83\u5bf9\u764c\u75c7\u6cbb\u7597\u7684\u610f\u4e49\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284268311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284268311/answer/437346690", "content": "\n\u4f60\u559c\u6b22\u54ea\u4e9b\u4e0d\u5356\u8138\u7684\u5973\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271259678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271259678/answer/361391066", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u660e\u661f\u521a\u51fa\u9053\u957f\u5f97\u5f88\u6b8b\uff0c\u4f46\u5f88\u5feb\u5c31\u53d8\u7f8e\u4e86\u7684\uff08\u6392\u9664\u6574\u5bb9\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27751184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27751184/answer/496744212", "content": "\n\u7f51\u7ea2\u90fd\u90a3\u4e48\u7f8e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f53\u4e0d\u4e86\u660e\u661f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/498677759", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276648130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276648130/answer/446608627", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285624801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285624801/answer/500045974", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u4fe1\u4ef0\u5d29\u584c\u6216\u8005\u6b7b\u5fc3\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/499079494", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u300c\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21669134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21669134/answer/502654994", "content": "\n\u5927\u5b66\u5bdd\u5ba4\u5229\u7528\u5c0f\u529f\u7387\u716e\u9505\u90fd\u53ef\u4ee5\u505a\u54ea\u4e9b\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295023848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295023848/answer/499884409", "content": "\n1000 \u7f8e\u5143\u7684 iPhone \u5bf9\u7f8e\u56fd\u4eba\u6765\u8bf4\u8d35\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569563/answer/501248625", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u5403\u8fc7\u4e00\u6b21\u5c31\u77e5\u9053\u518d\u4e0d\u4f1a\u5403\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294196146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294196146/answer/500377584", "content": "\n\u82f1\u56fd\u4e00\u5e74\u5236\u7855\u58eb\uff0c\u9971\u53d7\u4e89\u8bae\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ecd\u7136\u8fd8\u4f1a\u6709\u975e\u5e38\u591a\u7684\u4eba\u53bb\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296486171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296486171/answer/501569956", "content": "\n\u52a8\u7269\u793e\u4f1a\u91cc\uff0c\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u6b8b\u9177\u8840\u8165\u7684\u753b\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66740340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66740340/answer/500314102", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u5f88\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267404088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267404088/answer/491156221", "content": "\n\u5973\u5b69\u88ab\u81ea\u5df1\u559c\u6b22\u7684\u7537\u5b69\u5b50\u5f3a\u5978\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/501724067", "content": "\n\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41365485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41365485/answer/501854904", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u300c\u5b66\u751f\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279804105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279804105/answer/501758480", "content": "\n\u4f60\u88ab\u5413\u7684\u6700\u60e8\u7684\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269416168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269416168/answer/500634390", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u53ea\u6709\u4e00\u4e2a\u72ec\u751f\u5973\u7684\u8001\u4eba\uff0c\u73b0\u5728\u90fd\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/500844651", "content": "\n\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295669357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295669357/answer/498401943", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u82cf\u8054\u5386\u53f2\u7684\u8c23\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288321140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288321140/answer/469020140", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4eba\u575a\u51b3\u4e0d\u4e70\u5b89\u5353\u624b\u673a\uff0c\u53bb\u82b1\u66f4\u591a\u7684\u94b1\u4e70 iPhone \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68154951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68154951/answer/436600902", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u7a77\u6ca1\u94b1\u53ef\u4ee5\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44895503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44895503/answer/442318212", "content": "\n\u7626\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\u5171\u540c\u7684\u996e\u98df\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269346133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269346133/answer/491859829", "content": "\n\u97e9\u56fd\u6cd5\u5f8b\u80fd\u4e0d\u80fd\u89c4\u5b9a\uff0c\u97e9\u56fd\u516c\u6c11\u5728\u6210\u5e74\u65f6\u53ef\u4ee5\u81ea\u613f\u9000\u51fa\u97e9\u56fd\u56fd\u7c4d\u3002\u65e0\u9700\u670d\u5175\u5f79\u3002\u8fd9\u6837\u80fd\u4e0d\u80fd\u89e3\u51b3\u97e9\u56fd\u4eba\u5175\u5f79\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294316418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294316418/answer/490167757", "content": "\n\u7096\u6c64\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u8425\u517b\u5728\u8089\u91cc\uff0c\u4e0d\u5728\u6c64\u91cc\uff0c\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291622958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291622958/answer/488152233", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u51c9\u5fc3\u4f01\u4e1a\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60253584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60253584/answer/481318244", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u79d1\u5e7b\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u8bbe\u5b9a\u7684\u65f6\u95f4\u5df2\u8fc7\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38441872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38441872/answer/481908116", "content": "\n\u9ec4\u6cb3\u7684\u6c34\u91cf\u662f\u600e\u4e48\u9020\u6210\u90a3\u4e48\u4e25\u91cd\u7684\u707e\u60a3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/414165535", "content": "\n\u5973\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270364088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270364088/answer/386152844", "content": "\n\u8003\u7814\u590d\u8bd5\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269585343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269585343/answer/449387712", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u5ba0\u7269\u732b\u72ac\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u9ed1\u5e55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21107429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21107429/answer/463185557", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u5b66\u5386\u5973\u751f\u6210\u4e3a\u5168\u804c\u5bb6\u5ead\u4e3b\u5987\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288017836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288017836/answer/458790354", "content": "\n\u65e2\u7136\u6240\u6709\u7684\u751f\u547d\u90fd\u8981\u6b7b\u4ea1\uff0c\u90a3\u4e48\u751f\u547d\u7684\u610f\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275166871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275166871/answer/416530083", "content": "\n\u5173\u4e8e\u4eba\u6027\uff0c\u4f60\u6700\u60f3\u8bf4\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286391151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286391151/answer/451287885", "content": "\nTFBOYS\u5f53\u5e74\u5168\u7f51\u9ed1\u5230\u5e95\u6709\u591a\u60e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279247693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279247693/answer/415638609", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u4e2d\u6700\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u4e00\u6bb5\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289853349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289853349/answer/490601619", "content": "\n\u5f53\u79e6\u59cb\u7687\u9675\u88ab\u6253\u5f00\u540e\uff0c\u80fd\u89e3\u5f00\u6216\u8005\u53d1\u73b0\u4ec0\u4e48\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269972263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269972263/answer/500116623", "content": "\n\u5982\u4f55\u5f53\u4e00\u4e2a\u88ab\u5f3a\u5978\u8fc7\u7684\u5973\u751f\u7684\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22580262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22580262/answer/395917112", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u795e\u4f5c\u7684\u6f2b\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27751184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27751184/answer/497369906", "content": "\n\u7f51\u7ea2\u90fd\u90a3\u4e48\u7f8e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f53\u4e0d\u4e86\u660e\u661f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30688534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30688534/answer/462456639", "content": "\n\u6df7\u8840\u513f\u5927\u591a\u6570\u5f88\u6f02\u4eae\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278030511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278030511/answer/502587753", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4fe1\u606f\u91cf\u5f88\u5927\u7684\u77ed\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40059190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40059190/answer/502642180", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u6ca1\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285814497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285814497/answer/448270537", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u5728\u8fdb\u5316\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u8f93\u7ed9\u8fc7\u5176\u4ed6\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57420912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57420912/answer/501528103", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9093\u8d85\u5728\u300a\u5f71\u300b\u4e2d\u4e00\u4eba\u5206\u9970\u4e24\u89d2\u7684\u8868\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292232062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292232062/answer/502646944", "content": "\n\u4e61\u6751\u5b66\u6821\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7559\u4e0d\u4f4f\u6559\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25268651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25268651/answer/502759724", "content": "\n\u670b\u53cb\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u8c23\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267404088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267404088/answer/502184965", "content": "\n\u5973\u5b69\u88ab\u81ea\u5df1\u559c\u6b22\u7684\u7537\u5b69\u5b50\u5f3a\u5978\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25313416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25313416/answer/501206121", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u54ea\u4e2a\u7ec6\u8282\u53d1\u73b0\u5973\u670b\u53cb\u3001\u8001\u5a46\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41262038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41262038/answer/502594305", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u66fe\u7ecf\u793e\u4f1a\u5730\u4f4d\u5f88\u9ad8\u7684\u804c\u4e1a\u7531\u4e8e\u79d1\u6280\u7684\u8fdb\u6b65\u88ab\u6dd8\u6c70\uff1f\u6dd8\u6c70\u540e\u7684\u5931\u4e1a\u4eba\u5458\u53c8\u662f\u4f55\u53bb\u4f55\u4ece\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296879512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296879512/answer/502528066", "content": "\n2018 \u5e74\u8bfa\u8d1d\u5c14\u7269\u7406\u5b66\u5956\u5f97\u4e3b\u5728\u6fc0\u5149\u9886\u57df\u505a\u51fa\u4e86\u54ea\u4e9b\u8d21\u732e\uff1f\u4ed6\u4eec\u7684\u7814\u7a76\u5728\u6211\u4eec\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u5b9e\u9645\u5e94\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24125067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24125067/answer/498093894", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u56fd\u4f01\u7ed9\u5e94\u5c4a\u751f\u7684\u5de5\u8d44\u90fd\u5f88\u4f4e\uff1f\u90a3\u9760\u4ec0\u4e48\u5438\u5f15\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281637180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281637180/answer/446924248", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u53e5\u53e5\u5b50\u662f\u771f\u6b63\u5199\u5230\u4f60\u7684\u5fc3\u91cc\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275566630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275566630/answer/498724374", "content": "\n\u6b66\u5219\u5929\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5f97\u5510\u592a\u5b97\u674e\u4e16\u6c11\u5ba0\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267438860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267438860/answer/501473790", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4e0d\u80fd\u5fcd\u7684\u65e7\u4e60\u4fd7\u3001\u65e7\u89c2\u5ff5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33313490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33313490/answer/499766225", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u897f\u9910\u65f6\u975e\u5e38 low \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282617918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282617918/answer/500425112", "content": "\n\u4f60\u82b1\u94b1\u65f6\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274533921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274533921/answer/446223934", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u5395\u6240\u8fd9\u4e48\u81ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296401227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296401227/answer/499823415", "content": "\n\u53e4\u5370\u5ea6\uff0c\u53e4\u5df4\u6bd4\u4f26\uff0c\u53e4\u57c3\u53ca\u6587\u660e\u90fd\u6d88\u901d\u5728\u5386\u53f2\u957f\u6cb3\u4e2d\uff0c\u90a3\u4e2d\u56fd\u6587\u660e\u6700\u63a5\u8fd1\u706d\u4ea1\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21759143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21759143/answer/416234144", "content": "\n\u9009\u62e9 CS\uff08\u8ba1\u7b97\u673a\u79d1\u5b66\uff09\uff0c\u8fd8\u662f EE\uff08\u7535\u5b50\u5de5\u7a0b\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278025985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278025985/answer/448771082", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u706b\u7684\u5316\u5986\u54c1\u4e0d\u503c\u5f97\u79cd\u8349\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26037846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26037846/answer/493710275", "content": "\n\u8eab\u6750\u597d\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/435078005", "content": "\n\u5973\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284307317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284307317/answer/437717700", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u90e8\u5206\u534e\u4e3aGPU Turbo\u624b\u673a\u73a9\u300a\u523a\u6fc0\u6218\u573a\u300b\u82b1\u5c4f \u817e\u8baf\u5b98\u65b9\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279056834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279056834/answer/490488939", "content": "\n\u5434\u8bed\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u7ca4\u8bed\u7684\u5f71\u54cd\u529b\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/428192978", "content": "\n\u5973\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/416559859", "content": "\n\u5973\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/487868494", "content": "\n\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278025985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278025985/answer/459893197", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u706b\u7684\u5316\u5986\u54c1\u4e0d\u503c\u5f97\u79cd\u8349\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290242941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290242941/answer/484538611", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6781\u7aef\u4ec7\u7537\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u5173\u6ce8\uff0c\u6781\u7aef\u53cd\u5973\u6743\u5374\u8981\u88ab\u55e4\u4e4b\u4ee5\u9f3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/415162873", "content": "\n\u5973\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291514869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291514869/answer/476540727", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u53eb\u505aC\u4f4d\uff1f\n"}]